80年代廣東歌點解旋律結構簡單但咁入腦？

林子祥 活色生香(1981)

應該好多巴打絲打未出世

因為以前D歌真係高質

關菊英 過客

改變常改變

正正因為結構簡單 所以咪入腦囉
abcdefg同twinkle twinkle little star就係樣板

因為日本仔作

唔係全部日本仔作囉